7年感情比人帽 你問我答

7年感情比人帽 你問我答

分左手未？

樓豬幾碎？

有冇中出？
有冇屌屎眼？
條女個波幾大？

分左

你點樣發現自己被帽？

21

凌晨見到location係海旁擔心佢有事 去到見到佢同第二條女一齊

死基佬

覺唔覺自己好抵死

覺得好撚蠢

21歲女仲有大把世界啦！

點解會知條仔Location ？你恐怖情人嚟？

大家交換睇求安心姐

應該類似IOS Find my I phone

辛苦樓主啦
見到當下應該會懷疑自己係咪發緊夢
利申：試過

恐怖情人先會要求另一半set依樣野

比我知道左啱啱一齊已經開始有搵sp 我真係覺得發緊夢

點解咁都可以一齊到七年
完全理解唔到個男諗乜
又要唔係鐘意你又要拖住你
係到浪費人地時間

7年，地位同親人無乜分別，俾親人桶一刀個感覺真係好痛

冇諗過佢係咁一直都對我好好 其實應該係內疚

仲係咪處

21歲一齊左7年
14歲就搵sp?定佢大你好多？

佢咁樣浪費你青春都叫對你好
唔好咁傻豬啦

同年 未算sp嘅但會搵女

加油啦樓主

14就搵女

Cls 我覺得好恐怖 見我係海旁就即刻飛過嚟

就算係屋企比人check location都周身唔自在

下我下意識只係驚佢有咩事

大家睇到大家location
點知唔係條仔要求
佢自己身有屎都會成日忌住人cheat佢
只能夠話呢樣嘢唔健康
但唔可以單方面判斷樓主係恐怖情人

無事啦，好彩你去搵佢，唔係就浪費多一個7年，到時先最攞命，人老感情無，果時無人要仲慘

七年係長，但係你21歲好後生啫，特別係仲讀緊書，一定會有更刻骨銘心嘅愛情等緊你

14歲搵女好撚正常

同我做愛

我祝福你會搵到更好的

塔單問，半年感情比人帽左一個月，女朋友想斷所以第三者爆比我聽，但我選擇原諒佢

會唔會好on9

人地如果雙方有共識咪無問題

每次有出軌post總有啲on9係唔係都鬧受害人先

俾佢屌咗未

有一個女朋友已經覺得冇咩私人時間
點解可以踏兩船咁多年

俾人中出個未
有冇俾佢口爆
俾佢屌咗有冇二千次

會
睇你信唔信得過佢係咪真係會改

屌 先擔心後傷心

柒頭 半年都帽重原諒 男人之中你算廢

利：廢過

我兩者之間啦，件事爆左出呢之後我地每日都會見，都問左好多問題，佢話之所以會咁係因為個段時期有唔開心既事發生，第三者又係以前有過好感但無好好完結既人，幾次安慰就打翻著把火

我都唔識判斷佢貪玩定因為對過人有好感，又條件成熟先唔小心咁做

貪玩係咪代表下次唔會貪玩 對人有好感個陣有冇諗過你

好想知點解D人一踏兩船果時仲可以有時間做自己野 唔會好忙咩

14歲一齊？？puppy love

仲好細個啫

有d人無咩自已生活或者想做既野